[充電post]我正式宣佈港女世界第一！

假㗎

屌你老母， ，影咩撚野人大頭
Post 咩撚野， 出去咪有得睇囉

唔好搞我條女

除咗罩可能肖牙
唔好j錯

Thx

宮脇咲良 世界第一

唔係我影，just 轉載

笑死 樓上d人係咪以為真係港女⋯⋯

黑櫻不了

膠post嚟，唔好理個標題
btw呢個最靚戴罩女

對波確實係有d fake
中伏都情有可原

樓豬影人大頭相咁我唯有私了

咪再攞義士嚟玩膠

拉

agger 平時好似冇咁大 利申：非黑櫻

邊個

英妹？